海關機場檢未完稅加熱煙市值14萬 兩男落網

兩名50歲男旅客昨晚(2日)從日本大阪飛抵香港，海關人員替他們清關，在他們的隨身行李內發現約4.8萬支懷疑未完稅加熱非燃燒煙草產品，以及約250粒懷疑未完稅加熱非燃燒煙草膠囊，故拘捕該兩男子。

海關指，上述製品估計市值共約14萬港元，應課稅值約9萬港元，案件仍在調查中。

垃圾

坐監啦死廢老